贊唔贊成番工期間俾僱主上司閙到有精神病可以當工傷

公司要俾5份4人工直至有精神病員工康復

等你班PK僱主上司罵人罵得咁過癮

咁個個都扮痴線啦， 你都戇鳩鳩

僱主上司罵人唔洗本, 睇醫生食精神病藥唔駛錢呀

外國好似有

做狗做足一百分

點樣證明俾僱主上司閙到有精神病?

可以提供僱主上司閙人錄音, 代定支錄音筆係身, 閙人即錄佢音, 咁就有客觀證據支持

我舊公司真係有幾個都要睇精神科
都係中高層

將有精神病既員工送入精神病院醫返好先放出黎 呃賠償要付出代價

之前有個舍友日日比個主管係背後突然大聲咁鬧 拈到佢自家有時聽到有人大聲叫就會突然心跳加速

鬧得你啱唔啱先？
連登仔同老細兩者我毫不猶豫信老細先